蟻俠2：黃蜂女現身票房不似予期,solo仆直效應？

美國票房首週只得$76.5 Million爆唔起
在avengers infinity war效應下
原本美業界分析會如Guardians of the Galaxy首週會過$100 m
但friday入場比予期少上映後已ard 80m
但蟻俠2美票房奇怪地週六票房更比週5下跌
不過還慶幸蟻俠2票房始終比第一集票房高

勁多場但係唔爆 出乎意料地多位
我諗電影院都跌晒眼鏡

太多垃圾英雄片

都唔好睇...八十年代合家歡片格局

過埋world cup 會唔會好d

因為已經厭左 太密啦出得

美國人對world cup足球唔多大熱度

應該同英雄片太密有關
2月開始黑豹2-AVG3-DP2之後又黎呢套,我自己都廢事睇等人講彩蛋算

唔吸引

中年阿叔 賣點係戇鳩鳩？
女主角又唔夠艷麗
成個感覺似 中年愛情片 加super hero元素
外加大卡士影帝配角咁樣

同十幾年前既愛情片好類近

好唔好睇，就見人見智；但引唔起想去入場睇囉

有冇黑人/難民/LGBT/女權？
冇既唔睇

英雄片太多 開始麻木
再呢個唔夠出名 不睇也可

出得太密 差唔多兩個月就一套

厭了

我覺得太遲出
第一集2015年
講真我唔多記得女主咩樣
不過第二集都唔差

thanos呢個終極boss出左黎
根本個個等緊av4打thanos
點會有人得閒睇其他英雄打賊仔
咩反派都唔會會夠打thanos吸引

柒到唔敢睇🤦🏻‍♂️

女主係敗筆

其實今集幾好笑幾好睇

香港間間戲院上蟻俠2都 cut 哂優惠/禁用禮劵/票價又特貴
而且 Averager 3 將大家儲落嘅期待感一次過消耗哂, 追左成十年真係唔悶咩, 人人都係求個 ending

因為真係十年前的愛情片

下, 睇Lost個陣已經覺佢正

marvel 上前講咗蟻俠2係走輕鬆愛情路線

打完宇宙大魔王 ，轉返個咁細既格局點睇?
又唔係好似美漫咁不停加政治元素落去

個時拍魔介前傳就正，可惜現在老態到可以做 Rachel McAdams 阿媽咁

marvel片打左咁多年黑寡婦都變左中年老女喇

呢套堅麻麻喎
成套都係合家歡
劇情大路純賣搞笑
睇完都唔記得有咩高潮位

呢啲說話連登一直有人吹奏
但其實每套票房都一直有增長
蟻俠第一集本身票房都唔好
今集比同期都增長左50%有多

大家都明 係鋪復仇者4

變咗外母

當年lost果時緊係正la

大佬由avengers到而家冇停過
同期我要睇商業片都睇侏羅紀好過啦

英國想睇都冇得睇

其實美隊1票房都係唔好
跟住marvel係美隊2放其他heroes(鷹眼,黑寡婦,局長等)
產生有其他heroes產生協同效應去推高票房
雷神3就用同一招搵hulk幫手
今次蟻俠2票房爆唔起好大主因都係marvel無搵其他heroes去集結
減少有其他英雄集結話題，連結唔倒avengers 英雄
令觀眾提唔起入場意慾去買飛入場

因爲大家都估到依集會講啲咩
睇完成套戲都冇啲咩爆位
我記得第一集都好似收得唔係幾得

太多超級英雄片啦

因為ANT MAN 唔多受歡迎

成日搞亂dealpool同蟻俠

蟻俠應該係最冇鮮明性格同傳奇背景嘅一個英雄

一般美國靚仔口花花大男孩
失婚男人有個女
呢種人美國大把

咪係
其他英雄都化左灰
仲邊有心機理佢

女主角太中女, 個FEEL 有D 似SANDRA BULLOCK, 如果係劇情片可能OK

但係英雄片的話有D趕客

咁講
依套 當年都叫後生靚仔溝熟女
題材算唔錯

但今日依套就 老土左少少 加上演員都老餅左少少

I could never be your woman 2007
I became your mother in law 2018

我覺得好睇過deadpool

覺得都唔係太關出得太密事
純粹係呢條友唔吸引,你話出iron man我諗會多好多人睇

太密啦,1月black panther, 4月avg4, 7月antman,佢遲多兩個月播仲好,依家唔止密到厭,仲要隔成8個月先到captain marvel

本身個故事唔吸引
蟻俠冇左件衫 同垃圾冇分別
又唔係超能人，又唔係天才，又唔係女，更唔係力架

但女主角 係lost個女主角 好懷念

第一集太悶
主角又樣衰

黑豹太伏
冇動力睇其他

我都會懷念每一個中女後生靚女果陣

女主角第一集個造型真係好撚樣衰,今集正常好多

好多中女都仲好靚
natalie portman
Anne Hathaway

係佢爭d姐

錯哂wo師兄
美2係因為真係動作場面出色而令人眼前一量，吸引到一堆唔睇英雄片但鐘意睇打鬥場面既入場
雷3成功係因為照dup gotg既幽默加型格風格

我係忠實fans都覺得唔好睇

同埋雷3成個架構同敘事都做得好好,咁多套marvel最好睇我覺得係雷3

諗過睇
睇左覺好唔好?

出到咁撚密，當我地傻仔水魚咩？

1年出4,5套，痴撚線

應該大部分人淨想知呢套同avg4有咩關係
其他內容真係wfc

lost做過陣好多連登仲未出世

你所講既因素只係票房第２波效應
引觀眾買飛入場首先唔係套戲好唔好睇先
先要製造話題性吸引觀眾買飛
套戲拍得好唔好觀眾要睇完套戲先知

marvel片套套一撚樣D人一早睇到厭晒啦，而家得返d死忠毒撚入場睇

過埋infinity war下集真係搵鬼睇，最多睇埋蜘蛛俠同captain marvel，果啲咩黑寡婦傻仔錢多先睇。

吓，兩個月又話密，8個月又話耐，真係難服侍

睇Trailer略知一二
蟻俠2連trailer 都悶到癡線

今年Marvel出得太密，啱啱先Avengers同Deadpool完，轉頭又嚟Antman，
呢啲英雄片都係一個模，只係包裝唔同，出得太密觀眾好易疲勞，而且又撞世界杯。

加上十月有Venom。Venom點都令人期待啲，可能大家都skip咗Antman，唞唞先等睇venom。

其實都岩 依套我都麻麻地想入
當笑片其實ok
因為感覺都好多bug

一啲深度都沒

睇呢d片想要深度

一個上半年播三套咪密，上半年射完就等下年3月先有咪耐，有咩衝突？

人人都等緊av4

呢個真
我諗大部分人入場都係想睇一啲同復仇者第四集有關既野

睇superhero睇到好厭，已經冇睇.....

講真其實今集蟻俠2比
marvel果個爛公式劇本(註1)故事性
班marvel觀眾已經睇Ｑ慣個爛公式劇本後
唔跟條form拍下班觀眾已經唔試睇

註1
主角落難,失敗,潦倒-->續武功,upgrade,覺醒-->打boss

第一集個陣吹奏到話係最好笑英雄片

個女主角好撚正喎

又吹奏話主角同ants 合作好新穎
縮細黎隻抽好正

我記得個期係咁吹奏，因為個idea 當時算係幾新

佢有無露點戲

呢輯個髮型正常返 似返lost果陣
屌你果陣lost佢個小背心look真係好撚正

男主角幾型，唔似50，但女主角就太老喇

老態過 michelle pfeiffer

我覺得出得太密
點解Marvel會迫晒3套係上半年？
8月到12月反而冇貨

你諗下antman 未上之前 有邊套係好笑

等緊avg4

咁都有DC狗負評 雷神3的確係marvel上乘作品，啲DC狗係咪唔黑暗深度就唔安樂

其實對Captain Marvel既期待度一定比蟻俠2高得多

You are so dark
Are you from the dc universe

第一集係有個 9up friend 呀，今集都冇得9up ，而且有 deadpool 同雷神3個類英雄笑片，佢話走愛情喜劇，個女主角都冇個種扮愛情喜劇片意識咁；

真係有一腿

真fan一定入場睇

量你老母死文盲

呢個我都覺得有影響，我自己原先都預期好似第一集咁會有其他復仇者客串，不過我只係想帶出票房根本冇仆直啫

今集都有9 up
但好明顯係造比佢
覺得好唔自然

可能上集睇完，就已經估到佢今集咩位會9up

我好鐘意睇呢套喎

我寧願陪條女睇超人特工隊2算

今集其實唔差

但一定唔會預期好似AVG系列咁爆

穩穩陣陣咁交代劇情囉

有咩bug？

個個去睇incredible啦

每次講marvel就會有人出黎話英雄片疲勞
但票房數字根本就唔係反映緊呢回事
我諗冇人期望過蟻俠2會爆得去邊
唔通會同Avg 3並駕齊驅咩

呢套認真一般 可能睇完avg 3 太過緊湊

一套諸神的黃昏依Ｄ可以拍到有劇力既電影
結果變成為票房穩陣拍攪笑版電影我唔會覺得點值得高興
張套雷神３拍成劇力片如美隊2咁
再張套avengers infinity war雷神比thanos陷家剷
放落套雷神３到跟住爆艦就完場會好正

好過家下放係avengers infinity war開場

你估前兩集啲角色好深刻咩?死咗都無人fuckin care喇 劇你老母力咩

予你老母

咪就係
我覺得antman個friend Luis形像仲鮮明過佢
大部份笑位都係佢承包
睇套戲期待Luis出場仲多過期待antman

又有Ｍ狗病發作

你講打針個到，真係好明顯，冇曬突然性 ，變咗太做作

講唔贏就鬧人marvel狗

仲悶撚過黑豹

睇足一世都ok
不過無咁RDJ Iron Man失哂色

英雄片黎講
蟻俠除左變大變細，好似都無乜特別能力
佢講解量子個啲睇到釣魚

marvel狗就要贏

你鐘意雷３on9爛gap攪笑好
我覺得on9爛gap攪笑就唔好
都有分得輸贏

屌你

除左睇個故事 套野冇乜吸引力
男主角又冇乜特別 女主角又唔係靚

樓上條友咪一樣屈人DC狗俾負評佢

我自已戲院睇雷神3覺得唔錯
但TVB重播雷神1同2，睇完之後就覺得雷神3好奇怪

雷神1同2都有種懸疑同緊張既氣氛
身世不明既主角，女主角係地球發現神秘力量，外星人來襲等等
睇到觀眾好緊張，黎到第3集就變咗笑片咁

唔係話笑片唔好，明明講緊聖域冚家鏟，仲大鑊過1同2集發生既事
用咁輕鬆氣氛去包裝係咪真係好呢

單單一部雷神3計係好睇，但用1同2集去相比就變到好怪

其實我覺得幾好睇

雷神3搵Taika Waititi拍
其實就係因為1同2口碑唔掂
留意返你會見到雷神係全MCU唯一不斷換導演嘅系列
唔係未試過其他拍法
但就係唔work
而如無意外Ragnarok就係最後一套雷神
Marvel目標就係要救返雷神呢個角色
事實證明雷神3真係救返佢
起碼真係似返主角 唔係俾Loki搶哂戲
冇雷神3都build up唔到IW嘅救世神格

預左入場睇9up
整體幾輕鬆好笑
最後先接番avg都預左，冇話咩失唔失望

等下個月頭啦

垃圾劇本
一開波坐底傾可以skip哂中段故事

到時 avg4 又問 ant man 依家先出現既？

要變成另一個爛gap tony救倒又點？

雷３飛完落來打完嘍囉咪又咪都比hela打到隻狗咁

係 infinity war 羅素兄弟先幫佢變到型雷神

救到咪得觀眾歡心囉
你唔好話你唔鍾意
總之majority鍾意 佢呢步就已經成功
M記由頭到尾都係商業 亦都冇掩飾過

事實係就算佢唔夠Hela打
仍然好多人覺得佢係第3集似返個神
(仲有 明明我記得果陣有D人話如果一爆seed就打贏Hela就仲公式化)

其實你都係唔鍾意雷神變搞笑角色姐

算係咁啦，仲想點

大把新嘅大製作一億票房都無，宜家首週都近8000 萬美金算好好

幾時都咁講我最唔鐘意係雷３又用返marvel個爛公式劇本

英雄落難－練功覺醒－打boss
依個劇本marvel由ironman開始十幾套都係依個

雖然今次蟻2唔大收但唔係用個爛公式劇本我反而覺得ok

點解ragnarok一定要拍到所謂「有劇力」
搞笑電影就係為票房呢點我諗你直頭係無了解過Taika Waititi嘅導演風格

剩係ghost個能力已經bug
點解剩係佢著住既衫先可以俾佢能力同化
佢能力可以穿牆但又唔會落地底 係2f打緊點解唔會跌落1f
條隧道最大作用都係搵佢老母座標 要變返大直接用變大飛標就ok

因1,2雷神都唔係走攪gap風格，全因拍得唔好先來改風格走回頭路變行喜劇爛gap
羅素兄弟係infinity war可張雷神拍成唔爛gap攪笑都好好睇好型
而且我覺得整套infinity war最好睇就係雷神的場口劇情

佢唔係唔鍾意雷神變搞笑
k狗呢隻垃圾dc9套套mcu都要反架啦

套戲幾好睇

我都覺今隻蟻2故事算有返Ｄ新意唔錯

男人keep到
米雪菲花就……

硬係一聽到蟻俠就唔係好吸引

今集都有喎。

真心，好睇過Deadpool2.

認同
avg3全場觀眾嗌得最勁一定係雷神去wakanda救全家個度, 正到癲 如果無雷神3, 試下用番1, 2 集or avg1個雷神走出黎, 啲反應一定差勁遠

男一個四十幾女一個六十

啱。

黑豹個北美票房根本痴線。

antman2劇情真係好一般
係得帶出量子領域同avg4有關

真係Hi Auntie

仲要估到個彩蛋

deadpool2真心覺得好過好多英雄片

根本成個MCU已經變成一套係戲院上既劇集黎啦

ANTMAN2呢D擺到明就係重要劇情間既小品故事黎

Deadpool2好睇過呢套，起碼好笑好多
呢套真心覺得普通

如果佢加多少少infinit war既聯繫會好d

因為dc好睇太多

captain係美國軍人
iron man係有錢二世祖
hulk係大細路
thor係肌肉天神
ant-man只係重視家庭嘅罪犯 人物塑造唔夠鮮明特別

論人物塑造不及其餘super heroes
論搞笑/風格不及guardian of the galaxy系列
論劇情格局不及其他marvel電影（因為變大縮小setting注定劇情格局唔可以大）
同埋ant-man係成個mcu嘅邊緣人物 除左captain3同自己系列外無係其他mcu電影出現 作用也不大 起唔到聯動效應

男主角唔靚仔,港女無興趣

我都可以講antman係平凡潦倒既中年男人
搖身一變就從失敗變成為著suit有特別能力hero

依Ｄ正係電影可帶比觀眾從現實可變夢幻既原素

IM: 主角輸咗會死.
美隊: 主角輸咗, 世界俾Hydra控制.
黑豹: 主角輸咗, 世界會大亂.

蟻俠2: 主角輸咗, 佢條女搵唔番佢老母.

喂你叫我點覺得緊張呀?

im 贏左無死 結果整左ultron出來攪到好多人死
美隊贏左 結果整個英雄法出來通輯美隊等英雄
黑豹贏左 結果都係同世界分享技術
蟻俠2贏左救倒條女老母，製造出量子隧道或係avengers第四集改變歷史引子

d蟲好核突，仲要阿叔阿婆主角
都係果句，d蟲好核突

好似話 黑豹個妹, 都學人拍獨立電影

第2集算好睇過第1集
係德福睇勁平
學生飛50蚊

荷李活好多電影用緊平凡人做英雄（唔係超級英雄）嘅故事框架
Marvel嘅電影世界觀如果做唔到獨特而突出
觀眾睇得多就會厭倦

我睇預售票房 expect佢首周過1億 估唔到三日走勢咁平穩

套戲如我第一頁post講都幾奇突
美國幾乎大部份首週片週六假期都會高過週５
今週票房2至10位戲片週六高過週５
唯獨是蟻俠２週6比週5跌30%

睇佢點變細去打人 咁普通既劇情 不了

咁票房都高過第一集既話仲想點？

男主可以用變大飛標係因為未變到咁細 未細到去後面個境界

老母一直都變細 經過咁長時間變細 如果用變大飛標就變正常 邊個收貨

Mcl學生只係45

如果蟻俠拍到好似小人國冒險咁, 經常縮小係個世界到四圍闖, 會精彩好多
而家真係唔太吸引

首先Antman冇喺Avg3出現 而且今集又冇其他super hero出場

antman好似同marvel冇乜關係
咁我唔睇今集都冇問題啦

相反 如果依家上映captain marvel 一定更受歡迎 因為Avg4有佢份

同意

打針個到， setup 太明顯會 9up ，9up 要真係要有少少突發性先好笑；如果起 antman 第一次三個人來搵佢，佢冇拉拉鳩 up 講個個穿牆個打針個到有時 9up有時正常就會得意 d 囉

今集明顯食返上集條休閒水
變咗好多位都好鳩
但我本身就好鍾意蟻俠呢一類既片
今集當popcorn片完全收貨

飢餓營銷avg4同CM

呢集擺明搞手但求打個和就算

唔怪之得套戲佢2個成日話咩好似之前見過又點，原來係暗示緊

擺到明商業無質素無內容 吹咩

得唔得意都要咁公式，marvel收檔啦

cm先兩日先拍完
做cg,cut片後期荷里活起碼攪半年以上
即最快攪完都成下年1,2月
所以cm想早上都無可能架喇

有無人同我一樣純粹鍾意蟻俠條線先睇？
成班電影神探話因為avg4 先入場真係on99

出得密而唔睇根本唔係理由
你買兩三杯垃圾黑糖奶茶 排少一次19喜茶 時間金錢都返晒黎
唔好睇純粹因爲antman無其他英雄咁吸引
如果個檔期係播spiderman 成件事會唔同晒

呢排會睇嘅英雄片只有
超人特攻隊2

睇兩個中年人互flirt

AVG3成班ON9爭住睇
而加話厭了

點解第二集蟻俠同漢佢地既關係咁差

其實就應該叫你重睇

civil war scott私自拎左件蟻人suit幫隊長後，
antman suit曝光後，牽連hank & hope要佢地簽英雄法，
佢地唔肯簽，所以好似隊長咁被美國政府通輯追捕

間中一套咁樣唔錯
下下都打到世界末日睇得多都悶

鍾意睇獨立故事多過復仇者大雜燴

唔好睇啦，人少D

第一集尾交代左ca搵佢幫手
今集又連貫返ca3，睇開應該明晒
其實hank一開始咪又係利用主角，仲爭d搞到佢冚家鏟

你都要重睇

Hank同hope係唔使簽 佢地俾人捉純粹因爲佢地有份整套衫係幫凶

呢套好睇過咩野CA AV IM 好撚多

有冇交代thanos啪手指 少左一半人

個人就好鍾意睇，不過蟻2節奏唔夠緊湊，但都係近年令我睇得入神既一部電影，英雄片黎講係唔夠英雄既，但真係另一翻風味反而仲吸引

蟻俠好睇過第一集喎我覺得

冇曬啲跟風睇嘅人 不知幾好

你都要重睇

美政府就係要兩條友簽英雄法 + 交晒Ｄ技術出來
兩個唔肯所以要著草

我都覺得今集幾好起碼唔係個marvel爛公式劇本

我未睇
我唔係評論緊個劇本

蟻俠正

佢應該覆錯人

影視台過街老鼠

有無講錯先？

無論點話唔睇都好最後都係會去買飛

第一集好睇過好多其他英雄片，票房反而低
第二集唔多好睇票房竟然高過第一集
陰鳩公

同意

第一集啲角色比較鮮明
劇本嘅搞笑Style又明顯啲，CG又好啲
我到而家都記得Thomas 火車嗰幕

呢集個故事差啲
主線唔再係圍繞Ant Man
而係去搵Hank 個老婆
已經削弱咗Ant Man作為主角嘅重要性
情況有啲似Solo: A Star Wars Story，只係消費個series 嘅style，又冇對Han Solo個角色作出深入探討

當然呢套叫Ant Man & The Wasp
但係入場嘅期望當然係想睇Ant Man架啦

女主角打得仲多仲勁，套衫又勁d

冇得變大喎

變一陣已經暈低，不了

我覺得幾好睇
延續濕鳩路線

套戲最吸引係個女

第２星期美國票房已跌落第３位
睇來今次埋單票房都唔樂觀
希望最後老美票房可以過倒第一集啦

應該冇第三集架啦，睇個勢下次蟻俠出現直接跳到復4

票房差都冇所謂啦

都仲有得賺 真係驚閪

利申：睇左，覺得埋伏線埋得下好明顯，應該都係出young avengers應付啲演員老晒要收山&avengers 4做救世主

其實儀俠本身依個英雄就唔太吸引 第一次就話新鮮感吸金姐 我自已都係英雄片fans黎 但入場個下都係無期待 睇到最後 重要同無限之戰有關既只係得d對白同結尾 完全唔值得2刷 同埋我覺得唔係英雄片沒落 只係養大左d觀眾胃口 中意一套戲有好多英雄

依個真，港女勁迷黑豹

依套野定位唔清晰，係你要入場睇完先知咩事，係依度蝕底！但其實係好睇！

Ghost交足戲，最好睇係佢
而且套野大半特效都係比佢
閃下閃下就穿晒啲野，2D都已經造成視覺衝擊

Antman本身都唔吸引

見到佢d表情都覺得佢好辛苦

蟻俠好正喎，唔係套套SUPER HEROES都要咁SERIOUS，多D唔同口味唔係下下都要爆到九彩先好睇，蟻俠係明SELL溫情SELL輕鬆

BP就真係悶喇

感覺上呢套無deapool咁有睇頭
但我連deadpool都無睇

Marvel 除左復聯3 4之外，其他冇乜心動想入戲院睇

我反而淨係鍾意蟻俠同銀河，其他太公式化，無乜興趣

居然有人覺得雷神1&2嘅無聊愛情故事緊張
明明悶撚到出汁

唔好誤會，我絕對覺得第3集好睇過第1&2集
係個電影風格差太遠，好奇講下啫